registerUBSQuestions({
  grade: "4",
  test: "B",
  prefix: "UBS",
  questions: [

    { subject: "TÜRKMEN DILI", subjectMarker: true },

    {
    prompt: "Diňe dodak çekimlisi bolan sözi tapyň.",
    options: ["göle", "balyk", "oglan", "çukur"],
    answer: "balyk",
    },

    {
    prompt: "-ym, -im, -um, -üm, -m haýsy ýöňkemäniň goşulmasy?",
    options: [
    "Menlik ýöňkemäniň goşulmasy",
    "Senlik ýöňkemäniň goşulmasy",
    "Olluk ýöňkemäniň goşulmasy"
    ],
    answer: "Menlik ýöňkemäniň goşulmasy",
    },

    {
    prompt: "“Orazyň kakasy ussa” sözündäki aşagy çyzylan at haýsy düşümde?",
    options: ["Baş düşüm", "Eýelik düşüm", "Ýöneliş düşüm"],
    answer: "Eýelik düşüm",
    },

    {
    prompt: "Sypatlar nähili soraglara jogap bolýarlar?",
    options: [
    "nädip",
    "nähili, neneňsi, nätüýsli",
    "kim, näme, nire"
    ],
    answer: "nähili, neneňsi, nätüýsli",
    },

    { subject: "ENGLISH", subjectMarker: true },

    {
    prompt: "The children … in the yard.",
    options: ["are playing", "is playing", "am playing"],
    answer: "are playing",
    },

    {
    prompt: "Is the boy playing football?",
    options: ["Yes, he is", "No, he is", "Yes, he isn’t"],
    answer: "Yes, he is",
    },

    {
    prompt: "Are you doing your homework?",
    options: ["Yes, I’m not", "Yes, I’m", "No, I am"],
    answer: "Yes, I’m",
    },

    {
    prompt: "My … cat is black.",
    options: ["brother", "brothers", "brother’s"],
    answer: "brother’s",
    },

    {
    prompt: "……… I go to the market tomorrow?",
    options: ["Will", "Did", "Shall"],
    answer: "Shall",
    },

    { subject: "RUS DILI", subjectMarker: true },

    {
    prompt: "Звонкие согласные звуки это –",
    options: [
    "с, ж, г, ш, ф, п",
    "б, в, г, д, ж, з",
    "п, ф, к, т, ш, с"
    ],
    answer: "б, в, г, д, ж, з",
    },

    {
    prompt: "Сколько букв в русском алфавите?",
    options: ["25", "30", "33"],
    answer: "33",
    },

    {
    prompt: "Личные местоимения:",
    options: [
    "Я, ТЫ, ОН, ОНО, МЫ, ВЫ, ОНИ",
    "МОЙ, ТВОЙ, МОЁ, ТВОЁ",
    "ЕЁ, ЕГО, ИХ"
    ],
    answer: "Я, ТЫ, ОН, ОНО, МЫ, ВЫ, ОНИ",
    },

    {
    prompt: "Состав слова это –",
    options: [
    "приставка, корень, суффикс, окончание, основа",
    "слог",
    "ударение"
    ],
    answer: "приставка, корень, суффикс, окончание, основа",
    },

    {
    prompt: "Главные члены предложения это –",
    options: [
    "Определение",
    "Слог",
    "Подлежащее и сказуемое"
    ],
    answer: "Подлежащее и сказуемое",
    },

    { subject: "ÝOL DÜZGÜNLERI (ÝDE)", subjectMarker: true },

    {
    prompt: "Çalt uklamak üçin näme etmeli?",
    options: [
    "telewizor görmeli",
    "basyrynyp ýatmaly",
    "ata-eneň bilen açyk howada gezelenç etmeli we gigiýeniki talaplary berjaý etmeli"
    ],
    answer: "ata-eneň bilen açyk howada gezelenç etmeli we gigiýeniki talaplary berjaý etmeli",
    },

    {
    prompt: "Irki maşk näme üçin gerek?",
    options: ["tertip üçin", "dynç almak üçin", "sagdyn bolmak üçin"],
    answer: "sagdyn bolmak üçin",
    },

    {
    prompt: "Bedenterbiýe we sport näme üçin gerek?",
    options: [
    "owadan bolmak üçin",
    "saglygyňy berkitmek üçin",
    "bedeniňi işe taýýarlamak üçin"
    ],
    answer: "saglygyňy berkitmek üçin",
    },

    { subject: "MATEMATIKA", subjectMarker: true },

    {
    prompt: "Haýsy dogry? 25 • 7 we 160 : 2",
    options: [
    "25 • 7 < 160 : 2",
    "25 • 7 > 160 : 2",
    "25 • 7 = 160 : 2"
    ],
    answer: "25 • 7 > 160 : 2",
    },

    {
    prompt: "Haýsysy dogry?",
    options: [
    "100 sm = 1 m     1 sag = 60 min",
    "100 sm = 10 m    1 sag = 60 s",
    "100 sm = 1 m     1 sag = 60 s"
    ],
    answer: "100 sm = 1 m     1 sag = 60 min",
    },

    {
    prompt: "Ýük maşyny: 1-nji gün 360 sentner, bu 2-nji günden 50 sentner az. Iki günde jemi näçe sentner kelem äkidildi?",
    options: [
    "670 sentner",
    "770 sentner",
    "410 sentner"
    ],
    answer: "770 sentner",
    },

  ],
});
